［小心中伏］入完數買演唱會飛之後賣家失蹤

好！我承認自己係衰太死蠢，唔介意大家盡情恥笑。

半個月前入左數起Ig一間買演唱會飛（starhk_ticketss) 既Ig shop買左兩張周杰倫演唱會飛，但入數後不了了之。

賣家失蹤，聯絡唔到。

講出黎都知一定會比人恥笑，我都覺得自己好蠢。

但唔想有更加多既受害者

報左驚未

因為唔係香港，諗住聖誕節返香港睇演唱會。

入數係屋企人幫我入，但我先係當時人，所以上網報左警。

希望大家唔好好似我咁蠢，上網買咩都要小心。

更蠢既係右下。。。。

絲打自爆左

絲打一返好意就放過佢
btw

....算啦 唔想做人

成人衰心急 大家可以無視

件事先係重點！

入數户口個d record應該有？有冇名？

有！
但應該拎唔返錢，只係唔想有更加多受害者。

居然無人放大

成日覺得買呢d賭大細咁，又唔可以約出黎到時入場比錢
我都買左姐倫飛，朋友話信得過比左訂，12月尾先有飛拎

其實真係講個信字
試過係香港收錢 到日本先比飛人 因為要喺嗰邊攞飛

有無多d證據？

嘗試搵燒毀會幫手

自爆